示威行動主要樽頸位

我唔知道呢個係咪主流民意，
但係成個運動開始變質，源於勇武派欠缺咗PR成份。
首先要搞清楚乜嘢叫做公民抗命。

「公民抗命」係作爲一個市民，
因爲其政治理念違抗政府或紀律部隊所下達之命令。

根據Wiki：
「公民抗命係指公民因為唔妥政府而專登唔遵守一啲法律或者政府指令，雖然係犯咗法，但多數都係和平同埋唔暴力，譬如唔去交稅。」

咁我哋嘅勇武派而家嘅情況係點？
我哋開始有人掟汽油彈，放火
（但係唔知點解蠢到用偈油...燒唔著㗎！燃點係400度呀！）
浪費人力，但係就晌公眾眼中顯露出破壞嘅性質。

要明白，當示威者開始影響到市民嘅日常生活，
佢哋唔會憎個政府，佢哋只係會憎班示威者。
假如真係想製造輿論嘅，首先要凸顯香港政府嘅橫蠻無理，
而唔係製造一大堆口實畀政府用嚟做黑材料。
再加上港獨派騎劫成個運動，
仲有人攞美國英國旗出嚟，真係越睇越嬲！
美國佬同英國佬已經講到明唔會幫我哋，
呢啲只會畀人有口實攻擊成個運動！

大家話勇武派為大家犠牲咗好多，
係！我非常感謝佢哋餉612嘅努力，令到二讀三讀過唔到。
但係將暴力升級係唔會令件事好咗㗎！
當大家仇視敵視啲警察嗰陣、咁我哋同啲黑警係冇分別。
(至少一般市民唔會接受任何形式嘅攻擊同破壞)
「The moment you start attacking the cops, then you are no better than the gangsters. 」
要記住，警察從來都唔係大家嘅敵人。
佢哋有好有唔好，當你連啲好嘅警察都打埋一份，
佢哋嘅EQ都唔會捱到幾耐。

咁你會問，我哋要點做先可以贏？
當一個政府無恥到咁嘅地步，你係冇可能真係「贏」。
你只能夠用半妥協嘅形式打呢場仗。

「五大訴求，決一不可」好老實講，係一啲都唔現實。
一、徹底撤回修例 (呢個係初心，係絕對需要！)
二、收回暴動定義 (當勇武派不斷將暴力昇級，點解仲能夠講得通？最多只能夠話612唔係暴動，最近嗰啲根本唔可能算係完全和平喎？)
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪 (同上，唔可能！點可能話保護法治，但係自己又唔肯為做過嘅行爲負責任？根本就自相矛盾！就算我哋自己人肯原諒，絕大部份嘅市民都唔會覺得係冇問題。)
四、徹底追究警隊濫權情況 (絕對要，成立獨立調查委員會好重要)
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選 (解散立法會 = 無政府狀態，暫時唔可能)

即係話，其實好現實咁分析成件事，只有一半係真正能夠實現。
咁我哋係咪應該要為咗達成「改變」嘅目標，而放棄所謂嘅「贏」？
呢一點，希望大家能夠冷靜分析。

謹記「Rome wasn't built in a day」，大家繼續努力！

仲有就係，「時代革命」呢個口號，
真係完全表達唔到呢次運動嘅目標！
唔好再嗌得唔得？
費事搞到啲人有口實話我哋搞港獨呀！

2019年喇，公民抗命唔得喇

但係你覺得攻擊啲警署有真係得？
啲差佬唔係你嘅敵人，佢哋有30000人，唔通全部都係狗？
你不如睇清楚，真正可以激動人心，贏取晒國內外掌聲嘅係邊幾次？
全部都係非常和平遊行同公民抗命嗰啲呀...

我哋要嘅係凝聚力量，影響輿論，以德服人呀！